終於知道小花同慈善球王分別

小花唔洗隊友踢傷對面隊球員